有冇人去左Animenz個音樂會??

最衰我撞左時間,可唔可以講下彈左咩??

食屎狗 四月 數碼暴龍 罪冠 ll 火影
鋼煉 刀劍 ero漫畫 物語 天空之城
哈爾 初音 eva 巨人
應該仲有但唔記得
都隔佐幾日

好鍾意首罪冠op